林俊傑演唱會訓街台

其實我唔喺林俊傑fans
不過女朋友真係好撚柒鐘意佢
本來諗住買黃牛
佢話老閪都唔買
我就唔太識搶飛
所以决定做蠢事去訓街
有無巴絲一齊做街童

利申咪撚係到求飛

幾時一齊瞓
女朋友都話好想睇
我撳左兩日都買唔到
黃牛炒到1900 諗緊買唔買好

拒絕黃牛，由你我做起
我其實連邊到訓都唔知

屌黃牛死全家啊

今日你開始去排
一定有頭排你坐

8號開售 排隊黨至少兩日前去霸位
咁我地應該要四日前去排
尖沙咀 銅鑼灣實戰況激烈
巴打住邊區

唉 我有努力過
撳左好耐都hold係3秒
連入都未入過
究竟有咩方法先買到

我未有咁愛我女朋友

不了

青衣
係咪去琴行排隊

通利琴行！
我地可以輪流排
最多狂請假

捉撚哂班仆街就啱喇

青衣JJ經過睇下見唔見巴打

捉晒有咩用 咪又繼續上網買票搶晒啲票

巴打,我都搶唔到 拉班仆街挫吓佢地都好

我呢兩日撳到心都淡
總難過白表抽中居屋
都唔知可以有咩方法買到票

你本身係clean card定普通卡?

Clean card學生卡

想排 有冇話排邊間有機d？

Same here，而家經過見到排隊黨喺其中一間TOM LEE 排隊位前長擺張櫈霸位，係咪可以唔洗理佢照排?

你地打算幾時開始排？

如果冇人喺度嘅話掉咗佢啦